因為米線 我同我女朋友差啲分手

是咁的
我同我ex開始冇耐
大家都知大家好鍾意食米線

啱啱食飯佢就話要食譚仔
我去咗買兩碗三哥返屋企食
佢突然間嬲到仆街咁鬧我
「我要食譚仔 唔撚係三哥」
鬧左我好耐 仲話要分手咁濟
我即刻跑落街買返一晚譚仔
而家問題總算解決咗 但係佢咁小事都起鋼

大家覺得問題係我定佢？

樓主冇錯 譚仔同三哥差唔多
女朋友太小氣 咁小事都嘈

自膠

on9

差好遠

分手

三哥好食咁多都要食譚仔？

佢話譚仔番茄湯多幾舊番茄
除此之外我真係諗唔到有咩分別

三哥好食咁多
條女無taste 分手啦

樓主垃圾 俾條女食住晒
咁鐘意譚仔叫佢自己落街買啦

2/10

三哥好味啲

茄湯三哥好食好多

分手啦 食譚仔唔食三哥
佢智力fail

小氣就一定啦
但問題係
三哥真係好食啲吖嘛
執著係應該

唔食三哥好打有限

分手

癱仔茄湯俾狗食

我同我ex開始冇耐

都做左你ex啦 仲有咩討論空間?

譚仔好味啲 識唔識㗎